點解啲油公司唔可以停止鑽油 由佢喺地底lor

咁個油箱咪唔會爆滿

你估屋企個水喉,話關就關呀

唔閂得？

其實點解佢地唔就咁燒咗啲油 要貼錢送俾人
識做生意嘅都知道 麵包舖寧願揼麵包都唔會免費送俾班窮撚

d 油會因地心壓力一直由油井管道谷上地面。地面無野頂到呢道力，所以唔可能話停就停。只有裝住佢或流出地表

原油好難燒亦都好勁污染，要提煉過先

天然氣佢地真係就咁燒左佢架